有冇人覺得外賣自取好正

用App半價餐都有
又有100-30優惠

邊間？

無指定一間
不過我琴日係食8折的
再100-30
唔想行咁遠

是
所以我全力G持全面禁堂食

平時餐廳好撚串
依家邊間唔夠平都唔食

唔知點解有d餐廳只有送餐 冇得自取

時代100蚊3送

等我呢D窮人都有機會去試多D餐廳

邊個app?

咪開飯網囉
食物熊貓都無咁平不過餐廳比較多
仲有咩APP好用

行唔到去炮台山
次次坐車經過都好冷清

預定時間, 去到即有得拎

去到間餐廳一個人都無好冷清
比餐我個時好好禮貌

你都窮

自取師

外賣自取，視為賊也